屯門黃店！

好香好正！抵食夾大件！

邊到？

黃店名：聚Chill

原隻雞脾用刀叉食？
負皮

但係好食喎

成日食隻雞脾 意粉仲可以加底
蝦餅都好正

食黃店會贏